沈陣營第二百七十八期 - Deal or no deal, 挾死師父隻大鵰

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第二百七十七期 - 師父教路，買美金沽冥幣

鎂 we trust

香
師父早晨

\|/

\|/師傅早晨

唔知wow左未

嘩 最高炒到幾十

佢好似著左草冇返中國lu

呢張圖太多解讀方式
睇唔透

蕭若元：林鄭將唔可能再使用緊急法再立法

屌....呢條仆街真係唔燈唔得架wor

2星期大假過左一半了

今日喺灣仔見到
叫佢謝Sir唔理我

嘩 lbj比人追屌仲勁過blizzard

LBJ

睇緊house live

過了

仲有參議院

Sir This way......

警察評議會職方協會今日（16日）去信英美國議員指他們在國會發言期間，點名香港警察負責人群管理, 負責指揮發射催淚彈，令有關警官及其家人被網絡攻擊報復及受到人身威脅，要求美國向警司及警隊道歉

槍打出頭鳥
班友真係唔識架喎
又繞過柒婆做埋口交部

警察幾時有外交權架？

\｜/
師父早晨

Source? 唔會蠢到咁吖嘛？

Sor
比人fake左
原本係之前英著警犬比英國點名

\|/

美股幾時先爆
納dee 又升一舊

又玩野

都話咗唔會有協議，咪玩番上次11輪嗰嘢，等美國即時加關稅

撚咗咁多次
個市都係繼續會俾佢撚㗎啦
有邊次唔撚到個市

直接加上去30%再慢慢傾，再唔買就40%

this way please

有冇錢買都係問題，照支共咁講就係你加稅我冇水長期買，可能係真嘅，佢嘅美元收入大幅減少

侵真係多鳩餘，買咗先傾一句咪得，嘥鳩氣嘅

連買都未買，傾條撚咩? 做咗1先講2,咁撚簡單道理

1都冇講嚟嘥氣

美國國家意志從不由一人而定，呢個係中國輸美國既位

策略佢可以定，之所以我唔認為有deal係基於根本冇買過，全部口頭嘅，冇行動講後面嘅係流四

舞上舞落股市匯市嘅啫

啲鬼佬客套說話嚟啫

睇福伯氏財富榜睇吓係咪又上升?

咁就 題外話樓王老人家可以食下黑木耳，對身體好

福布斯話佢係樓王所以資產個數無變 相反好多人因為個市損手爛腳 所以佢升左

所以香港民主人權法喺參議院係第一個變數，侵係第二個變數

支共落重本放火拆舖，其參議院代理人就有藉口反對，兼鼓動其他人反對

過到去到侵嗰喥，又會以買500億X2 農產品水佢盡量阻撓

唯有天佑香港

魚蛋論嘅極致

香港人權法過眾議院唔知係咪咁過:

有沒有人反對? 沒有! 沒有! 沒有! 沒有! 沒有!

係 因為琴晚係走快速通道 唔係正式投票 係鬥大聲 voice vote

\｜/ 師傅早晨

參議院過埋比侵仔畫龜就搞店

估下今日柒婆派幾多啦，8000或10000？

上次嗰4000大把人仲未收到

睇佢花式表演倒火水好過啦, 保證精彩

今次係邊間油魔贊助

我親戚直頭被BLOCK左(話遲收到表), 要打電話去問

\I/

我估爆大冷一蚊都唔派或者淨係年輕人無份，好似上次劏房波咁

CLS
當自己係咩？

根本無美金
協條閪毛咩

一味靠拖

而家個勢每人派四皮都平唔到民憤

又黎中學小學幼稚園先有錢收

當個個都估派錢柒婆就偏唔派，好似食神咁：比你估到就唔係食神啦

其實肯定唔會派 最多派比商界囉

呢個我覺得係基本
個班老妖怪個心不知幾憎你班後生, 用埋啲為所欲為色做封面就預左佢係同班為所欲為人玩暴力同恐暴後壓榨你地

「我未見過一個地方嘅人咁想整死年輕人」

反正都敗家，不如比番d錢落袋好過

通過左，個市升乜春？

我身邊d藍屍老野同事一提起大學生，就會話係「d死大學生」
我唔明
個社會、d老野，幾時對年輕人咁憎恨，要趕絕殺盡？

開始話大學生一街都係個期?

d老野自己無學歷 驚d大學生幾年就取代自己
即係早幾個月好興講ge吃子文化

「Chronos推翻了父親﹐卻害怕自己被兒子推翻﹐於是先下手為強﹐把親生兒子吃掉。」

我相信七大罪可以解釋
妒忌 傲慢 …

重有貪婪

唔扯上去引老散落搭大戶點走吖

3日唔夠支那就反口
美股未走得撒dllm

就退休

其實係班老野覺得亂就係唔岩，但係佢地係67年暴動之後麥理浩的針對性施政的得益者及其後代，亦係拎得最多果一班。

過左眾議院姐

唔好諗咁多, 呢個世界可能就係全員弱智化, 真係冇個正常人
嘆慣爽慣, 個腦唔洗再用就退化; 標準=高質
全員弱智帶到世界黎到全新局面

師傅早晨\|/

阻住班人收成期, 之前唔知邊個三隻小豬進化版
話因為D 豬孫好撚醒, 到時自己變成零存在感, 於是決定炸爛哂D 高科技
等自己做返IC, 我食鹽多過你食米啊

呢啲真係戇鳩唔係扮嗰喎

屌那星，班飯民，叫有乜鳩用吖，擲鳩條閪婆臭蛋狗屎啦屌你哋

今日係香港民主第X個最黑暗的一天

柒婆一開聲個市即刻飛插

行落渣打 冇美金 諗住屌下佢會嘔幾張出黎 又真係一張都冇

著小粉紅就以為自己好decent呀臭閪，屎就啱你食

區諾軒個projector
呢d咪引到外媒報囉 口號有撚用咩

咁呀，現代猶山節考，踢佢去大媽區算

800萬樓可以做九成按揭

幾時有十成按揭

推人去買樓 樓價繼續go go go

十成 日日示威班popo都供唔起啦

繼續煲大
升得愈高，跌得愈甘。

搞印tee果個org本身唔係好出名

即係有同好多org接觸

等緊師父宣佈:「任何拓樓價既措施都不會得逞」來反擊

個氣球愈吹愈大個

基層唔洗唔食兩公婆岩岩好供到

首置個條係唔係即係搵傻散托市

新玩法: 兩公婆加埋老豆老母外父外母做擔保過壓測

CLS, 有邊個會做9成？ 得高級公務員先有呢個資格

但係個門檻低左係真既
不過銀行如果渣正黎做壓力測試 其實係好事
最怕係銀行配合水班人去死

係咪可以理解做
只要搵班死士盡借首期返黎, 人人都去掃樓, 跟手去申請破產
就可以幫手加速班按揭行收檔

月入6萬7好難叫基層喎清

區諾軒表示林鄭同阿爾蓋達差唔多，好似拉登個類用電視錄影嚟號召支持者

區諾軒今日咁出位

佢係咪好快冇得做

上訴緊 其間仲係議員

人到無求膽自大, 人之將盡嘛

上次有個阿伯同我講
話港大支持港毒
一定唔會比仔女入
心諗你個仔好似做緊運輸喎

班官覺得係就係啦

諗落有可能係俾班支那人加速走資用
根據第一次買, 但一次過買多個單位都係叫首置呢個定義
而家唔洗帶一箱紅A人仔, 篤下手指掃多幾間
買完再囉去按返美金出黎
樓爆唔關我事, 錢已袋人亦走左

師父又有野可以打J
淋病提供飛機靶比師父打丁用
真係好貼心

樓市永遠唔爆煲

用視像講施政報告
沒有最柒只有更柒

又同師傅作對

可能佢地成日話上連登, 以為真係fg 個個50k

真係塔利班

老曾:我只係中產

放寬按揭成數又係傻傻地
而家香港問題係樓價太高
你唔禁低樓價之餘仲借多啲錢比人買樓
將來如果一加息就仆街

呢啲叫帶領潮流
我見avengers開會都唔駛現真身

9成按800萬壓測要幾多月入

咁要3D立體投影

似流亡政府多啲
因為流亡海外所以出席唔到大會

或者全體VR開會

政界kol

佢後面應該要有兩個任何人渣住兩支AK咁楝o係度

分分鐘最後煙花已經爆左出黎
等30零歲9按都夠資格入埋市就黎料

師父又中

已經插左兩支恐怖分子旗啦

為協助首次置業人士，我們會放寬由香港按證保險有限公司提供的按揭保險計劃的樓價上限，首次置業人士（即申請時並未持有任何香港住宅物業）可申請最高九成按揭貸款的樓價上限將由現時400萬元提升至800萬元，而可申請最高八成按揭貸款的樓價上限則會由600萬元提升至1,000萬元；後者可以包括自用樓換樓按揭。

LeBronShames

28000
Gogogo

cfu 星期五又有得j 樓市

隔幾日twitter又叫我認証一次
我有無咁似bot Cls

lickbejing

同某電影完全一樣
btw衣家已經係標準=高質啦...
唔係講笑敢自認標準人唔敢認高質人
但已經去到邊到都被當高質 黑人問號

近排認証得好密

可能大家會笑鳩我, 但我真係覺得自己好高汁

無限人頭loop

抽查出事係另一回事

1980s日本..

銀行staff

恆生今年reject做cash out mort....
唔太認為佢推大按保勾結中資地產銀行就肯做
始終bad debt到你保障賠中間會有time costs同帳面醜
何況系統性出事既時候庫房真係夠保?
一個唔該byebye點算

800萬樓計埋壓測要7萬幾 月供2萬幾
過到壓測嘅 唔覺會有首期唔夠嘅問題（佢供500-600萬應該輕鬆）
過唔到嘅就更加無用

Effectively 會鼓勵到邊d人上車？
想搵400-600萬樓唔夠首期個班依家一野谷埋上車做回血劍？

按證保險已經講左首置唔洗過 交保費就得

即係比人4萬月入月供2萬7？

尋晚有個議員連10點鳩叫都知
人地真係有做資料搜集

等聽今個星期錢錢錢師傅又屌爆個樓市
香港樓市一早就爆左嫁啦

仲要講緊衣家低息環境
7婆d野真係實行講緊可能美國都已經0息
之後只可能+不可能減 (負利率問題好多...衣家全球take risk玩係痴線)
一個加息要供既數就好恐怖
未講引申樓價跌
完完全全係引人接火棒送死
仲要用其他市民既錢去確保商家唔會仆街 保證賺某個數
痴線政策

成個”最後的瘋狂”樣出晒黎
咁都衝入去後果自付啦

Btw 11點去citibank開戶話要等4個
依家兩點都仲要等4個
搞到要番歸差陣電話再出黎..

Cls政府，啱啱on dog cc 已經賣咗新聞，話有人封盤等加價...
最後尾又樓價升... 柒婆係咪諗住用樓綁住香港人，生生世世做樓奴？
加息真係會死得人多

要得閒開啲post廢噏吓自己生活，例如食女飯咁

八萬五

佢嘅玩法係死托經濟保民生，盲嘅都睇到啦
以為咁就收到科，妄想

800萬9成按佪供款比率點計先
計45/55 定50/60
好似冇講

呢個一間間銀行自己點樣計既姐
個政策其實只係保障額上升
唔係放寬左MA比銀行出按揭既guideline
其實兩回事黎....實際只係出事會銀行lose less
但市場已花式超越性解讀

白子兄又食好西

壓測已死

同QE有咩分別

綁住港人做命運共同體
呢個名真係好貼切

可以申請姐，批唔批唔知

屯門個單位下年完約即刻放賣，而家香港好恐怖

正常既銀行係唔會批
過唔到internal guideline

“仍可申請”, 可圈可點

我記得有，呢四個月內有

搵唔到可能我記錯

大富翁入面嘅銀行落場玩

連約賣

Hkmc個網update左了

Qing James 要求 Adam Silver罰 Morley 條友好幫得手

之前hkmc個網寫得好清楚壓力測試既要求
啱啱update完之後
我睇哂中英文版本
搵唔到壓試既要求

要求就係無要求
HKMC喜迎呼吸plan

港版次按

無野既，沖入去無人同你收屍

I have a dream
香港人畢生願望係有層樓, 一生供樓
政府幫你達成左, 仲唔出黎謝恩?

別人恐懼我進取 即刻呼呸兩層樓先

壓力測試都取消埋, 真係好波
認真唔明對佢有咩好處, 搵人接晒佢地D 火棒?

香港樓市已經爆煲！

林鄭最愛淋火水

仲拖到出年先賣有冇人買先得
新盤而家都冇咩人要

呢招真係仆街絕戶計，請君入甕

佢呢啲臭閪, 佢覺得香港人搞到佢雞毛鴨血, 佢都唔會俾我地有好下場

上車盤變咗8百萬
就黎一街都係身家過千萬
柒婆好波人人發大達

正常智商嘅會有幾多人買?
定係俾啲大陸閪用嚟走資?

if i burn

u burn with me

而家特首都係nothing to lose 既態度回應市民攬炒訴求
佢表示大家唔係都想要呢個結局? 高興吧

佢啲死人性格係咁

睇嚟我這個沈門徒弟仔要同師父一樣命運
有生之年都係租樓過日

2月果陣，中聯辦用2.5億掃凱滙

9月果陣，福建幫用5億買匯壐

係喎,話時話條柒婆唔係話今日立法會正式撤回條條例咩
又冇咗回事咁吖
又當香港人戇鳩

比人走資用啦, 一次買幾層都當你係首置

因為大口狗休左會
同埋衣家出左更惡既惡法

冇咗

藍絲report?
上頭壓力？
Admin俾人起咗底？

銀行咁蠢批出去咪做下個西亞，無所謂既

似係電話掛頸繩之類，唔知有冇睇錯

星期五上去串大師

大撚膽!!!

個日已經話佢冇電話先要返去hkdi

真相已呼之欲出

辛苦一世到最後換黎嘅

睇左陣, 真係唔似

大家無論如何都有自己答案
與其re-confirm有幾荒謬
還不如集中返行動

由得班網上神探搞啦

一早計劃好

(DC) 蝙蝠俠演員Jeffrey Wright : 支持「香港示威者」

If you burn , you burn

岑子杰又比人伏

麻包袋, 對家

CLS, 搵南亞打手， 希望冇用刀吧

爆晒血 似有

上夜香\|/

係咪送咗廣華 路過見好多人

唔係刀 係鐵鎚扑頭

all in 牛過

每個星期好似都要攪d野，令到示威者繼續升級

之前青姐同師傅影相邊有咁小鳥依人

焦土之母
講得咁明顯呀

師母對姓沈既好有緣

POPO今次識出黎

沖出黎講咩都唔知
但就瘋狂loop係打交

德國5G不排斥華為給平等競爭

中共真厲害，打不死的華為

德國真係左膠國
仲要明顯步入緊經濟衰退先黎引清兵入關
除時d商人串通賣國都未知咩事
如果德國真係on9到用華為野而唔係口講下
咁真係要踢佢出5眼先得

之前睇套希特拉回來了套戲, 有幕講係訪問個德國人, 講而家德國人智商大概係幾多
民眾答D 血統溝溝埋埋D黑鬼之後, 成個社會人普遍智商係低過100

[/member][/member]

真係天有眼

需要嗎? 冇編號都吹唔脹，有編號非本人都吹唔脹嫁啦

唔知啦！
總之佢哋做乜都係弱智嘅方法

德國似俾中國食住
太rely on export

中國係德國汽車業出口第三位,英國係第五,兩個一齊爆汽車出口拖低埋其他本地野
[url]
[/url]
4:30左右開始睇

明明歐美市場就已經唔會點死
係要是奶共奶到歐美比其他商家搶走自己又被綁
真係一班弱智
之前有分析講過今次如果再現海嘯
德銀會係雷曼2.0
睇黎支爆會推動呢件事

人生經驗論
呢隻狗對眼的確似支那人
唔怪得知冇啦啦要申請叫X

套戲都幾好睇
大意係話目前德國最大問題係移民太多, 然後呢班非洲難民又繁殖太多, 全個民族智商下降化

跟住就係歷史問題, 因為佢地覺得自己一直背負住戰犯罪名
所以即使而家幾慘都好, 佢地都唔方便出聲爭取
再加上有一大部份係以下呢種人

亦解釋到點解只要有個領袖敢發聲, 德國人係願意破窗追隨
亦解釋到其實如今德國只係食老本, 守規矩先仲殘存
內裡應該如風中殘燭, 死左火既老爺車向前碌緊

問題係見唔到樣佢地求其搵個身型差唔多既出黎鳩UP你都吹佢唔漲

德銀其實都係08年應該要死既殘留物
所以而家咁不堪唔怪得佢, 佢都唔想

如果佢死左，唔知佢可以點樣扭曲

唔係出面爆話得條痕咩點會死

吉中個武警 天佑香港

皮外傷黎啦好明顯
我諗緊如果隻狗真係俾人湯死左

套戲係正野

套野真係好正

用幽默手法批判各種事
唔得失偏頗之下不指明應該要點先叫做好, 留白俾大家思考
輕鬆入門作品

老屈細菌感染死左
再翌日火化 乾手淨腳
再將告細路條罪升級做謀殺
呢個可能性真係唔可以排除

今日真心慶，連手字都好大火

咁法庭好難做wo

唉

佢哋做咗執法者咁撚耐，有咩古惑嘢唔識運用吖!
可惜成個世界我信天網恢恢。。。

法庭:你唔洗搞咁多野啦都告傷人17

律政司全體都要跟班狗落地獄btw

我呢世仔都未寫過咁有力既死字同生字

的士撞人單野控方全體，包括司機證人同狗都匿名，如果法官咁都批真係冇天理

旗仔

s.pc應該得一柴

日本都係

法理上就唔會批既....但係呢

屌lbj三個鐘三萬like
比想像中大

@realDonaldTrump
Senator Rand Paul just wrote a great book, “The Case Against Socialism” which is now out. Highly recommended – as America was founded on LIBERTY & INDEPENDENCE – not government coercion, domination & control. We were born free, and will stay free, as long as I am your President!

已不理佢鳩噏，成撚日舞鳩個市

呢d球星多fans同時多haters
其它球星fans一定加入
3萬少添啦以foj地位 試下係美斯同我朗

Cfu 早晨

\|/ 師傅 早晨

\|/

cfu

夾到幾時

其實我成日都懷疑自己究竟係自己眼差丫定係個市場真係扭曲成咁
明明個市道係差既 但係可以拓成兩個禮拜先跌
明明就出左招拓市，第二日可以繼續插多3 4百點先回氣

所以咪靠邊站 師父教落嘅

人民幣預測達人認為四季度匯率可能再破7 只不過這次方向是升值

師父 \|/

咁唯一解釋就係最大賭場上線了
在線百家樂, 鏡頭影住既都唔知係咪你買緊個鋪
睇哂抬面有幾多籌碼再播帶俾大家HAPPY

樓王，淋病個樓市政策，800萬樓9成按，你點睇？

銀行肯借先得，仲要由hkmc提供按揭保險包底，咁按揭保險保費係供樓嘅俾，其實10%首期嘅話，供到飯都冇得開

仲有銀行如果經濟差，未必會做按揭，傻吓傻吓落咗訂先去銀行，隨時唔批撻訂，到時銀行就算借都會收緊按揭，我諗除咗好穩陣嘅工如政府工呢類，或者專業人士，分分鐘做唔到按揭

柒婆都on99嘅，以前唔提高而家經濟差嚟搞，銀行屌佢先奇

師傅聽晚一定大大聲屌樓市

基本上柒婆只係要幫各大發展商去貨，包括支共發展商，恆大喺青山公路個盤，唔知係停工定放慢手腳，早幾日坐車經過，仲未落棚，似乎起咗超過兩年

起碼三四棟樓

果度好似係偽豪宅

到時自然有銀行做政治任務照做按
好似D 傳聞中資行唔會call loan

咁咪等金融危機，美帝次按就係咁嚟，根本冇足夠經濟實力嘅都係劃隻龜就買樓，最後還唔到錢將條鎖匙寄番去銀行算撚數

支國次按會點好想睇支爆烽煙四起

仲撚大鑊，樓市冧支共一齊冧，隨時饑荒

德國每日新聞及南德意志同一時間報詳細報導了德意志銀行自2002年以來向中國高官贈送禮品及現金，僱傭200名高官及國企高管親屬。而且這些人的求職信和資歷是所有求職者中最差的。另外銀行有些部門滿員，還不惜浪費辭退員工，僱傭這些“太子”。

依家難講
暗中迫行咁做都唔定
根本同支共做法冇分別

支共d發展商第二批賣平左 支那人都走去圍鳩佢啦

我都覺會逼銀行做
我林大帥推政策你班垃圾銀行家唔支持我咪好無面

中資行咁做，頂住樓市，中短期都係救自己
又多按揭生意做
至於長線增加金融系統風險⋯⋯⋯到時都退哂休啦wfc

援軍
[美軍來了] 美參議院最快下周表決香港法案

Hong Kong’s Economy Is Failing. Here’s How It Could Be Saved

之前好似排在238位審議，現在一旦參議會過半通過，Donald Trump 都不能夠阻止……

仲有換器官換血之類。

自己睇吓德國肥婆由上任到而家去咗幾次支境？

佢哋想走資做到路人皆知，真係好撚肉酸

蘋果話拎哂批文賣得 但完全賣唔出 港共到時要佢交空置稅

條肥閪咁玩法姐係做支共嘅橋頭堡，走資去歐洲出海，呢個人血饅頭佢計得幾盡喎同香港之前幫大陸佬買保險走資啲做法一撚樣

肥閪，刁帝，閪婆，軸心國開始形成，下個會到邊個歸邊，新加坡定泰國佬呢

要2/3先不可否決

德國唔會㭍到3次世界大戰都企錯邊吧

死肥婆真係敗哂成個德國

事後警務處處長盧偉聰: 張建宗，大家要向前走，希望不要再糾纏在7.21事件

CLS

張建宗：電光火石間警察很難全部跟足規則做事

咁set規矩嚟做乜
CLS
外資唔該嗱嗱聲撤啦

蒼天保佑香港

李顯龍出左聲啦，奶到出哂面

可能呢次企啱呢

佢當全香港人都係腦殘，由day1開始唔show pass 到而家，呢d就叫破壞法治啦，狗官

咁睇英國脫歐可能月尾真係得喎
睇吓要俾幾多掟煲費

德國支那新加坡（另加香港）

在下恭逢盛會

...It wasn’t always like this. In 2014, while at university, he participated in 79 days of mostly peaceful protests when pro-democracy activists occupied parts of central Hong Kong in what became known as the Umbrella Movement.

“During Umbrella, we didn’t escalate our protests so we failed. It was stupid — we sat, holding hands, waiting for the police to take us away one by one. It’s kind of funny to look back on it now,” he says. “We believed in the system then, we thought our votes could make a difference. But now we’ve learnt the system is stacked against us so we’ve become less peaceful. We’ve lost patience.”⋯⋯⋯

寫得幾中肯

到時支那都倒左台了

星晨花園

好似中山星晨

仲有泡菜 永遠企係日本對面
東南亞除左越南果班都大機會

專業就係講緊係電光火石之間都跟足規矩做啱決定
唔係咁高人工做善事?

支那 俄佬 伊朗 意大利

有個共通點就係以前威水過

建立過大型帝國

可能係有誘因令佢哋對抗美國的秩序

簡埔寨一向支那老友

可能oz都會奶，睇佢哋口風都似

關於林病按揭個詳情出左了
按揭保險有2種plan
一種要壓力測試 一種唔洗
如果做壓力測試
保費有standard rate
Hkmc個網公開個費率

如果唔做壓力測試
要交較高保費
但搵唔到個釐定辦法
基本上任佢吹

到最後銀行唔批 撻訂就真係含撚都冇味

講漏左
如果行按揭保險
陣係會睇底薪

資源大客仔掛

等睇1成樓價做保費做變相首期
仲要係額外比

德國又埋錯邊

簡埔寨以前個西客努克親王着草支那 vip來

嗰陣支國啲外交國仲少過而家台灣

300~400億 英鎊 or 鎂

我之前都有提出過“新軸心國”呢個中共想玩的其中一個策略。

未必係傳統的大型帝國，或者會用番軍事/經濟同盟呢d冷戰時代的手段去建立自己的經濟圈。

係所有野都能自給自足的前題下。慢慢喺自己勢力的經濟圈下建立新軸心國的經濟系統，驅逐美元體系。

不過呢樣嘢唔係1，2年能完成的事，遠水救不了近火。喺未建立到呢個經濟體系前，已經先俾美國用佢全球的經濟力量先壓垮。

睇吓melbourne, cairns, sydney9×9蝗就知啦

即係一帶一路咁啦

支國而家就係想喺南泡手上攞科技

但南泡啲技術咪又係美日俾

咁搞法，真係越來越接近高達00第一季的世界觀了。

美帝+英國，歐盟，支那+俄羅斯三大勢力的新冷戰格局慢慢成形。只係估唔到英國會脫歐，shift佐去美帝勢力嗰邊

仲有台積電，支那千方百計想食佐台積電。

你話支那攻台有一半動機係為佐奪取台積電的技術亦不為過。

台積電老細好似同郭台銘一樣台灣外省人?

[突發] WashingtonTimes : 中國報復性拘捕兩位美國人

好撚嘢
正式宣戰

拉多啲啦唔好忍啦快啲宣揚打倒美國啦

攻台嘅話台灣政府立即將公司接管，之後重要嘢sent去美國，必要時放火燒咗佢

為台積電就更加唔敢，無論成唔成功都唔會有嘢執到

又黎助攻

7 婆咁搞法, 又逼害我衣D 廢中, 繼續做JOJO
好似俾個機會我上車, 但又明知係火棒, 咁接唔接好?
我都係想好似許文彪咁講, 安分守己，日做夜做，賺嗰少少錢 , 去買間樓住下姐
公屋, 居屋, 又無資格, 唔上唔落, 真係仆街

支那就係一個玻璃心既巨嬰，係咪想迫人軟禁雜雜個女？

四肢發達

繼續租屋住啦

有錢的話，寧願搬舊首期離開香港，穩定地投資美股仲好啦。

保險d的美股投資，目標每年回報5厘唔會太難。

慢慢錢搵錢，租屋都夠使。

從來都唔贊成俾舊拎唔走的嘢，挷住自己經濟/財務上的自由。

想請問下樓王用NordVPN 有無成日斷線？
電話就好少少一個鐘斷一次WhatsApp
PC Win7就5min內斷一次....

到時候，香港地人人都是沈大師（租租，租樓租到死為止）

有1500 遲左未夠10 日還

閪亞卡打黎催

有咩暗示?

我問佢乜你地銀行唔係開心我唔記得還咩

又開始撥火? 正呀屌你

NBA莫利挺港 中國網軍12小時內灌爆twitter：你媽死了

Lickbejing 充分表演左咩野叫做「主動擺自己上檯」

我用mac機，沒咩特別

仲諗住開始靜翻啲落嚟
又黎嘴炮，唔好俾佢停，快啲屌鳩全世界啦

【最新】英國與歐盟達成脫歐協議

佢點答你

英國與歐盟達成脫歐協議！

基本上被恥笑嘅都應該會係班最撚醒網民 尤其係連燈仔

其實冇咩特別
我差過dbs 30蚊都打黎提我

一日冇英美共管真普選，香港都係冇投資既價值，留番小小錢在香港for日常生活算了

習近平：貧困問題困擾中華民族數千年 即將解決

低端人口

30蚊都打嚟追 ？ 一餐飯都食左啦

呢啲叫製造就業機會

搵埋個唔知真定假嘅女人扮做老母話場運動變左質, 又用精神問題謀殺受害人嘅人格, 仲要係cctvb 做獨家, 真係當好多人仲信個政府咁

衰撚得在又真係好多人信
唔信個D 唔係曱甴就係低端人口人微言輕
再唔係就港豬不要跟他談夢想, 關注的只是今期豬糧
咁除左呢埋入老母個閪之外仲可以點

國鐵

馬屎亨會唔會自殺㗎

好事定壞市？

冇，今日成日都係用佢，iPad

個節目做比藍絲睇

你話唔係經cctvb 同埋冇咁特登講句示威變質嘅話我都會信真係佢老母, 但依家幫你查緊個女點解會識跳水但揀唔著衫咁跳海自殺
除非佢知道點解, 唔係嘅話我唔信佢唔care

嘩，變左央視上電視認罪咩

所以越描越黑，當然可能共產黨就係想d人focus落呢單野上面，糢糊另外一d焦點

比個傻o既做都唔比個醫生做
沒有最荒謬

2百萬人到, 香港人今次最叻就係識得分工合作, 想咁易就過到骨, 真係難左d

被割頸popo係香港警察喎

鬼拍後尾枕，都冇人話佢廣州黎。。。。話佢武警喳嘛

英國國會24號會討論 bno status 同 英國人權法 想777死無葬身之地就幫幫小妹

蕭若元：英國- Boris Johnson 將會處理香港人權問題

仆佢個臭街，靜少少唔撚得嘅

燒山有無蕭析佢自己幾時去同毛主席團聚？

我屌佢幾時死,如果佢燈中好想私了佢

講真，唔駛燈，Boris Johnson呢條撚樣唔駛對佢有期望。佢肯搞你先驚，唔知佢想點。

佢捱得完今年先講啦，可能過左brexit deal之後佢就會俾人趕下台架啦

講緊新疆順便講香港冇人有興趣?

【最新】區議會選舉共接獲1104提名 所有選區均多於一人參選
【Now新聞台】區議會選舉提名期結束，共接獲1104提名，所有選區都有多於一人參選，無人自動當選，選舉主任確認提名人士資格後，獲有效提名的候選人名單將會刊憲。

好事

但唔係有d單挑既提名未確認想DQ咩?

係 仲有最後DQ boss未打
Btw 一DQ就制裁

黃之鋒睇佢fb好似未有提名有效通知書
想睇下會點

其實我想睇DQ gphone之後全世界既反應

選舉主任
叫佢準備去籣洲開定崑崙銀行戶口都得啦
希望選舉主任D卡數, 按樓, 借貸事先清哂先啦. 到時俾銀行call loan真係好難睇嘛

首先，無石油
無糧食
己經可以拜拜

英國shift 去支国咪仲得人驚

[中環傳聞] 新造按揭傳變P-1%

部7nm 喺荷蘭製

當年亞洲最強既日本被禁油...

至於某國....
糧唔夠食 水唔夠乾淨
食毒物飲污水又會傳染病
冇油想運食運水運藥運兵都唔得

本身成件事除非拎支槍去迫銀行借
否則你點搞個保障銀行都係計risk決定借唔借
但竟然可以比市場誤導性演繹
再即刻有d唔知真賣盤定假賣盤即封加價乜乜乜
隨時係某機構聯同春江鴨散貨
尤其是如果加價之後突然有盤扮平放出既時候

咪踢爆啦

假設支那可以短期內減少3億人口的話(保守估計).
理論上糧食,原油係可以回復到自給自足水平,唔使由外國入口.

但, 如何才能短時間內減少3億人口

比我走埋貨先啦

雜雜話處理貧窮人口

全國教育營

台積電一早7nm了. 下年開始量產 5nm 製程.
假如再去到3nm的話, 就差唔多到達物理極限, 冇辦法再薄落去.

一D嘢開始到達物理理論的極限: 訊息傳送速度(訊息傳送速度被光速限制住, 一個訊息從香港直綫傳到美國最快都要80ms, 喺大數據年代, 呢個速度係太慢), 精密零件製程.
革命性的物理發現/理論, 對人類將來發展愈來愈重要.

www

邊個最快係量子物理學有突破就會係下個時代既大佬....

‘We are not heading into a crisis like 10 years ago,’ head of Europe’s rescue fund says

呢d畫面說法似曾相識
只係衣家破左窗玩到負利率無限QE諗都唔諗就做
極限透支未來唔知撐到幾耐

依家世界局勢根本就慢慢演變成高達00 第一季的格局, 歐盟, 支那+俄佬, 美帝

ww3味真係愈來愈濃. 各位巴絲, 真係打算避禍的話, 南美應該係首選.

之前2次世界大戰南美都冇被戰火波及. 按目前國際形勢, 就算不幸爆發ww3, 都冇乜機會燒到南美果邊. 同南洲中/南部一樣. 根本冇人想搞呢D地方

其實唔黎一次大戰reboot個世界係無得解決

巴西D女個屎忽

好彩就係唔會被大仲有機變美帝兵工廠支援部份發展起黎
唔好彩可能地區戰亂.....要知道拉丁班友其實都係kai kai地又不乏奶共國家
我自己睇反而西澳安全...
總之南半球點都安全過北半球....北半球玩核彈亦因氣流問題對南半球影響細好多
btw之前多人講既英屬福克蘭群島都係南半球

其實我都係咁睇....而且如果你未50+
又冇意外冇病痛
應該有生之年食硬戰亂期
阿寶.jpg

最安全應該係而家率先爆破D 國家, 例如非洲黑鬼津巴布韋
話哂人地都過慣左銀紙係廢紙既時間, 戰亂時代其實算係預演左一次
戰亂黎講, 冇乜人會得閒去打非洲, 毫無戰略價值

巴西阿根廷就六神無主咁, 送錢俾佢都會敗家咁款
反而墨西哥唔錯, 假假地都話有班Cartel, 自成一國 (雖然只係都市傳說, 近期都有話班友仔其實都密謀想洗白轉行嘆世界)
其他大國低智化我諗會純化到唔會內戰, 變左 Sheeple

要全市磨菇

Cfu 早晨\｜/

cfu \|/

陳同佳肯自首，屌你老母淋病從冇解決問題，the bill is dead就可以當陳同佳唔存在

全民保送國父去台灣

冇英國地址
不過繼續等你包膠

唔會 呢個係民建聯成功爭取 應該好多港豬受落

佢有命行返出監先講，原來佢肯自首，咁臭閪柒婆個初心咪完成左？

Cfu早晨 \|/

初心 呢條柒婆唔死都冇撚用

呢間似乎唔使英國地址，25000英鎊擺入去就得，平過Citi Priority

大家可以研究研究

張建宗下次請示過林大將軍先講野啦下 又比狗屌啦

估唔到我哋呢代人有可能要生於安樂死於憂患

馬拉都唔收popo

所以真係要做運動操fit D，就算走唔甩都可以還拖

我冇細心睇，家陣約左HSBC國際銀行部月尾傾開戶，呢個會作為備用

Lm研究

今晚等佢開門live chat問o下

有live chat,不過目前收工，夜晚

HSBC申請離岸戶口排長龍，月尾先輪到我

留意返佢12月開始USD少過10萬都係0% interest
不過早兩日做 Treasury Deposit 3/6/12m 1.97% 好過 HSBC expat 好多

樓王，呢個係上年蘋果日報新聞，開Barclays 都係要飛轉英國同埋有個地址

據大貓銀行客戶分行經理講，而家已冇expat，得國際銀行部，一樣係去總行3樓搞，所以先約時間，國際銀行部打電話比我，約時間，目的係乜，當然係買樓，過兩日落旺角既新加坡樓盤展銷會拎manual，去到話佢聽買樓退休或栘民咁

今晚live chat問問, 如果未訓既話

睇呢度唔覺要UK address

垃圾黎既，收佢托柒咩

這個户口是否除了英鎊外，可否儲蓄美金……

要live chat問，估應該冇問題，國際銀行唔存得美元正常唔會

我記得有提美金interest rate, 應該可以

我驚到時柒婆冇咁順攤比佢去台灣

期穿270現貨唔跟

中國第三季GDP增速放緩至6% 遜預期 再創有紀錄以來新低

中美貿易談判稍露曙光之際，中國第三季國內生產總值（GDP）出爐，GDP按年增長放緩至6%，較市場預期低。

中國GDP增速，首季為6.4%，第二季為6.2%。6%的增長速度也是1992年、有統計數據以來的最低水平。

路透早前的分析師調查顯示，市場普遍預期中國第三季GDP增速為6.1%，低於早前7月調查時預測的6.2%。各大行對早前對中國第三季GDP增速的預測普遍都是5.9%至6.1%之間，其中花旗、中金、大摩、高盛、瑞銀預測分別是6.1%、6%、6%、6%和5.9%。

國務院總理李克強於《政府工作報告》中，將今年GDP增長目標設定在6%至6.5%。國際貨幣基金組織（IMF）本周則將今年中國GDP增長預測由6.2%下調至6.1%。

咁都升

悶左咁耐要搵食

作數都作唔掂，事實係房企借水比率上升，早幾日上過支境，感覺街都少人o左，多o左cam

金光華o個帶屬於商業中心區，另外就係外賣電動單車少o左

下年過埋年就見真章

官方6%，實際

nordvpn支境冇效，通知大家，如要入支境一日半日，免痲煩，用呢張年咭,130HKD@SSP,如果本身冇漫遊o既話

出口係香港smartone o既gateway, 使用中

我建議有冇漫遊都用年卡, 一來平, 二來冇手尾

打完270直落

而家好多30GB年咭，事實係有彈性過月費plan,不過要養號點都要開一個電話+sms冇data o既月費plan,用雙咭機

邊有打

Nordvpn會自己signout?岩岩我自己signout左既

睇錯期穿咗

呢樣我冇出現，測試過支境連接唔到server

左又唔得
右又唔得
做政務司司長，做到阿宗咁樣，真係慘慘豬

咁你之前搞既功夫白費

真係俾狗屌

唔係呀，我自己整既VPN或者proxy都冇問題，主要比上面單位寬頻用，早兩日測試晒

賭波賭馬叫雞食煙飲酒殺人放火偷野爆竊非禮強姦偷呃拐騙，會考五科都唔合格 ...
收嚟把撚咩

$130

老貓科技

兩星期後要去工幹一日
諗住後備電話加1日sim card

賭波 馬 叫雞食煙 飲酒都唔係問題 後邊嗰啲。。。。

鴨寮街檔口有售

本身玩開真無限+漫遊

除左大媽區 popo應該無地方可以去

樓王近排上過深圳？想問下依家出入境仲有冇專人查後生仔行李電話？

我冇，直行直過，亦冇見到

不過電話帶部"clean"既後備機安全為先, 用另一個生果或google戶口，lihkg用browser

唔該

冇效，我測試結果如下

1. Synology SSL VPN ok
2. L2tp/IPsec VPN ok
3. Shadowsocks-libev 唔太穩定，被干擾速度
4. brook 同ss一樣
5. 部電話冇v2ray client. 冇得試
6. Nordvpn 全面失效，服務器列表都update唔到

我準備起個OCServ或者SSL Proxy下次測試，Domain同letsencrypt已經搞咗，有心情安裝埋就得

中共魔爪伸延！所羅門群島曝祕密協議 租出二戰要衝島嶼75年

頭先仲見到有師兄講話南半球安全啲

警察已繞過律政司自行檢控 上午開庭律政司下午被知會，法庭甫開庭即駁斥檢控手法

正如我之前講過...班L屌狗高調拉自己on9出紙告遲早DOJ會爆7

又割地

佢霸哂仲好 老美一出手就可以接收

星期日民陣遊行，克警發出反對通知書……

預左

佢地驚多人出黎百幾萬個場面又比人報就死得啦

又反對通知書

考慮下stunnel (tls proxy) + shadowsocks
或者 v2ray plugin 行websocket + shadowsocks

之前試過行amazon 做跳板勁快

believe him is on9

Stunnel+3proxy起，以前自己寫過安裝script, 改改用letsencrypt就得

stunnel + socks5 會detect到
樓主無事咩？

膠鐵上晒水馬

以後都唔會再不反遊行

只準圍爐集會

唔關事嘅，主要睇係咪有公司用緊，anyconnect咁耐都冇事，夠有特徵，主要係公司用緊，唔敢亂封

L2tp/IPSec 諗住唔得，點知兩個server都得，支鬼移動完全正常，呢啲仲有公司用

Stunnel+3proxy 用letsencrypt. 申請埋cliudflare cdn, 443port估計OK

基本上同https網站咁

OCsrev 係 open source anyconnect, Cisco射住，完全兼容，以前我用cisco client連接嘅

GFW其實好多時亂封嘅啫，同睇vps地點，熱門區一段IP封，最神奇係hkepc呢啲站都封咗，之後解封，所以好多時係睇唔明協議亂封

今朝set價打270熊就入熊仔
差30點入唔到

爺西直插無水花

支国不了

傳林鄭21年前入黨 中共對港絕密計劃流出

紅燈計畫

3proxy 唔算係socks5代理，可以支持HTTP 1.1同HTTPS嘅CONNECT ,兼容HTTP2 及 SPDY(google嘅呢幾年新型協議)

我一路唔懷疑佢係支共地下黨員

X2

何妖咁高輩份?

林鄭唔認又吹佢唔賬

如英國脫歐之後，如果唔係經濟衰退得緊要，或者有機會將馬滋尼人權法英國版本擺上議會，到時要同美帝合作聯手打擊支共

脫歐之後，美帝拉攏英語系國家十分正常

美團係咪要變紅底

英國脫歐入美

日本脫亜入美

靜靜地唔得既

支共季度gdp得6%
比之前跌左0.1

朱克伯格轟海外版抖音審查港示威片 「這是我們想要的互聯網嗎？」

連fb都開始歸邊
Google仲係keep住咁賣國

所以爺西跌左40點

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

諗極都唔明點解外賣者值咁多錢。

人地講業務開始收成喎

當佢係一間大food court, 兩邊收錢. 都勉強值咁多錢

連中大校長都出公開信，黑警遲早爆獲

傳說中嘅
中國咁多人，每人叫10蚊外賣都百幾億啦
每日百幾億喎！

人地唔係賣服務, 係賣人口資料
之前睇份業積, 話呢d 用戶資料叫做無形資產
我話係就係啦, 就咁篤條靚仔數出黎

暴大校長落part了

蕭若元：後日遊行冇不反對通知書 就冇咁多人出黎

條粉腸講啲嘢成撚日要調轉睇，好撚煩，衰撚過肥佬

今晚準時串大師
大師累年輕人買唔到樓 正卜街
又話失業潮？都無升
大師又輸 典型生意失敗廢老

始終覺得支那人太功利太短視

長遠好難發展科技

做唔到日本嗰種匠人

支那種既劣根性。咩都想好似以前咁，唔會有未來

你走啦

如果大家以前讀書時有讀篇文叫差不多先生
都知支國人根性係點
咩都差唔多就算唔會追求完美
須知科技技術係要分毫不差
比架f22製造圖佢地都唔會整到架出黎

跟得師傅耐好鍾意睇呢種書

用黎做咩？

沈門係敬拜師父既地方，竟然會有不信者入黎

肥鳩一樣反轉睇

支那人做到80% 對外宣傳完成95%
日本人做到98% 職人用一生追求果2%

日本普通餐廳已經好好食,
但多一倍兩倍會食得出果種精細度

當然同callG一樣, 300 蚊叫十次爽過一次3000 啦

打j

★ 破產管理署：9月份提交破產呈請宗數按年急增35%

老貓又嬴

日本人眞係會代代相傳去精煉個技術

大撚膽！！

最搶錢既cntc,06055老母 先33億

如果人人都叫外賣，咁邊個煮同邊個送

四個字解釋晒
一生懸命

後生日本都少左嫁啦

仲有精一杯

打到甩皮都冇一杯

仲要懶醒話自己好聰明，人地好蠢好易呃，真係要玩既大把野玩得仲勁過佢地，但係我地有道德有原則唔會做呢啲野，唔似班蝗蟲咁

cfu求其一射都

睇個杯幾大嘅啫

禁睇少師父
師父一桶桶咁計

精一桶
剷漿師召喚

真正中國人文革個時死哂啦

精一桶

師父禁大個肚腩大家唔好以為一定係脂肪先得架
師父日練夜練，練咗幾十年先練到今時今日呢個絕學

即係拍下佢個肚佢就會夢遺

應肚即飛唔係得一個人識

Re-twed

Same

好感動天琦既野得到認證

rubio

solomon話暫時28% senate支持

係咪太少....

rubio古巴共
solomon支共文革
pelosi六四

全部親身見證

我記得呢個係co-sponsor佔比數字？
如果係理論上等於過硬
但如果唔係就難測d

陳同佳去信林鄭稱刑滿赴台自首！

777 殺人犯都不如

唔太明, 咁少都得?

28% 係今日1hr前solomon quote rubio講嘅

9月先話有4x聯署架喎

記錯 應該係1x人
如果係聯署去到28人的確多 尤其係民主黨實過晒 過半無問題

我去左美國國會個網睇
confirm左係pre-vote co-sponsor已經有參議院28%跨黨議員
傳統上對比即係過L硬 仲會係大比數

你去國會個網睇下就知....
例如S2644屌土耳其 15 co-s
S2639背誦美國價值既飛機法案 15 co-s

呢d咁冇爭議性既野都唔及民主法就知道28 co-s究竟係個咩誇張數字

FYI

定佢係想借呢次破燈

9月多左13個co-s

台灣殺人打靶架wo

多謝19才子提醒

【支持黃店】幫襯 勁買「米豬連」小店

串完大師
一陣再玩

U.S. V.P. Pence to deliver China policy speech next Thursday: official

跟住 senate 就過

me2
速度又唔算慢
睇到串流唔流load

總之phase2（俫權法過佐之後），香港會變得更凶險。

被制裁的港共人士出於佢哋好撚打得的心理，一開始必定會有權用到盡，用盡佢哋喺香港境內無限制的力量對香港人同美資（甚至有機會波及到美國人）進行報復。各位巴絲趁早將資產儘快搬離香港。人一時三刻走唔到，最少都運走哂自己d財產先。

cfu 早晨\|/\|/\|/

支共一路都用緊香港獨立關稅地位黎緩衝美國收嘅關稅
同時都拎香港黎換美金/走資去世界各地
香港一冇左最惠國待遇時
離支爆亦都不遠

成個大picture出左黎

其實無巴搵個似樣嘅女人真係有啲難

之前個明星仔仲有無聯絡

林鄭割差佬monpost狗震緊未

[19/10] 林鄭宣布與警員割席

撈份散仔狗，得嗰三幾皮人工，做咁嘅閪嘢，成本高到唔成比例，移民大部份地方唔使諗，開離岸戶口擺錢出去，一制裁全部凍結，支共港共隨時當你避孕套，如果支共港共冧檔，他日必會審判，唔使懷疑

做得狗真係智商咁上下，支共鐵拳招呼你班狗之時，唔好怪冇人撐，自作孽不可活

數遲早要找。

Karma is a bitch

而家慢慢開始吹風
張建宗無啦啦提721我覺得都係暗算黎
呢條老油條點會唔知咁講721會俾人屌撚到化
目的都係為左提番起呢單野有證有據射唔甩既做鋪墊開始俾其他人助攻做野

台灣，馬來西亞已經放風拒絕他們移民申請，香港人權民主法一旦通過，美帝直接有權制裁侵犯人權人仕，大灣區只是他們唯一可以選擇地方……

馬茲尼人權法各國版本，必定會喺西方國家漫延，美帝力推，政治正確，以此法壓制支共非常適合，就算西方奶共政棍都冇得反對，只係狗智商太低，以為唔去美國就冇事

NBA把火好似越燒越旺
越嚟越多美國人關注香港
開始有當年反蘇聯個種感覺

阿宗直頭係無啦啦射支冷箭比狗隊同淋病。好狠辣

睇佢光光頭頭 老老實實咁款

師傅\|/

佢呢d悶聲發大財

衣家只剩一個關口位問題
佢地願意犧牲商場虛利保護政治國本人性未

班狗真係on9
但唔可以話中共輸
至少佢完美分化左本土人民同最有規模支炮
呢個其實有issue

好正

美國參眾兩會七位議員向Apple發公開信，指Apple將HKMap Live下架係非常可惜，質問Apple是否支那最大

Blizzard中埋大技

反而而家最大問題係警隊會點樣落鑊法,規模要去到幾大先收貨
點樣重組法

唔洗多講
如果割得即終極目標係完全平息件事
咁聰明既政府 應該直接做到盡 咁就冇得d人唔收貨
全解散再聘請係最佳做法
請返好多舊狗唔出奇 但做樣都要做
一切公積金歸0
年資重算
之前狗犯法照追討

可能會覺一面倒 但其實理所當然

全部用新制公務員合約，冇晒長俸同埋少好多假，班老屎忽

燒山：韓國瑜冇可能當選

點樣出㗎

Shit

D人自製gif黎

\|/ 師傅

美國人權法真係對班狗官有阻嚇作用

但太遲啦，成班狗官鑊就落硬，差在制裁會去到乜嘢程度。

林鄭同何君堯的制裁，去唔去得到伊朗級

有某部分低級狗連制裁未知 到時買左機票去到唔比入境就好睇

宗式加油

蔡英文 ho ball

開定下期

沈陣營第二百七十九期 - 師父橫眉冷對千夫指，成日收埋袋底牛

成龍又贏

完美避晒

「全港抗爭即時地圖」被下架 Tim Cook：接受中方要求是在中國營運的代價

蘋果真係好廢
對住支共完全跪唒

Blizzard呢D比人同化左
電腦唔整走去整手機
屌你老母咁撚細點撚享受隻GAME呀

民陣上訴失敗……

其實上唔上訴都好
要出嘅都唔會因為失敗而唔出

所以我從來唔用iCloud, 只用自己nas做backup,都唔開嘅

見到柒婆態度似有軟到
但冇用
人權法過就過硬，睇你成個政府連埋班狗點落穫法
再者死咁多傷咁多人先咁做已經太遲

政府加埋堆建制派本身就係蠢，專出屎橋。當政府提出既法律無人再遵守，只會進一步削弱自己既話語權。睇下美國一立法制裁，全世界唔出聲但跟隨做緊同樣既事，lee d就係「管治能力」

每個月仲比緊8銀嘢iCloud

好似係中國申請o既acc會比左支共雲上貴州
唔知香港o既acc係咪都係一樣

長期冬天

我所有文宣draft, graphic, document 全部用完發放完，全撚部用後即焚，芒鋪狗狗你吹撚我漲呀

+1

講起，公海果條𡃁妹同知更鳥就大撚獲鳥，我諗佢哋真身可能已經喺香園圍

有個師兄弟直頭外耳炎，唔係講笑

所以各位師兄弟，小心保護好自己身份，公海已知有大量休班狗同五毛入侵，小心自己，一個都不能少。
記著，肥佬屌少陣都唔撚得，唔好作無謂犧牲，共勉

我奶過嘢啦！
死肥佬，破撚咗我十年唔病金身，跟著就俾動物仔搞鳩我多一次

只del，empty recycle bin唔安全的

身為it9的小弟幫大家上一堂：

現代電腦系統所謂del file。唔係真正意義上的刪除（學術上即係將記憶區域由11100011，變番做00000000的冇資訊情況）。只係將連結檔案的index解除，同時告訴系統該區域可被新資訊覆寫。

亦因爲依個原理，所以坊間幾舊水買到的recovery program 已經可以將刪除掉/被快速格式化的資料復元。

不斷rewrite 好似係

知道太多了？

忘記了我都是it9嗎

睇吓呢段嘢

香港狗賊啲it9好撚流咖咋，佢哋連recovery file都係買現成open source code嚟用，芒鋪狗，洗唔洗幫你寫過套呀！
我收好撚貴嘅

話時話 芒鋪狗對制裁係真傻定係假唔知 無理由咁柒蠢有伊朗做例子都唔撚怕

魔法之筒

佢哋?
白衫果啲梗係知知哋啦！
可惜，無乜國家會收容佢哋啦，除咗大灣區

其實我冇重要文件，係旅行相同啲無損

女女合集都冇?

警謊成功破解iphone

你大我呀

係咪叫d傻仔自己解鎖就當係

D仔女如果有番10歲8歲大左實家變

我覺得係用酷刑迫人解鎖再公開講話自己用科技解密

唔係點上court
事實上如果辯方挑戰就會原形畢露
因為一定做唔到即場再解

支共又唔買大豆啦，都講撚咗得過講字傾條毛

求news link

#新聞 #公告
警方已成功破解iPhone
有消息人士指，警方已成功以XRY軟件讀取並複製被捕人士之iOS device內所儲存的資訊。

其於手機內，甚至於iCloud內儲存的資料亦被成功復原，包括並不限於location data，通訊記錄。

而就通訊軟件，如telegram內的"Secret Chat" 以至於已被刪除的chatroom亦能成功追溯。

本頻道在此作出呼籲，請所有人，包括已被捕但獲保釋人士:
1. 立即刪除原iCloud帳戶或更改密碼;
2. 更改所有雙重認證碼;
3. 去電訊公司為simcard加sim lock;
4. 將iOS更新至最新版本;
5. 去信Telegram/Apple總公司，希望其就事件提供應變措施。

軟件developer/公司CEO發言如下:

我有保留

師父今鋪威，佢話一定傾唔成

fox news 電視

信唔信都好
發夢既做多一步點都有保障
Mon po狗唔好以為搞得到沈門

講成但簽唔成做唔成

裝xry要主人主動指紋解鎖喎，屌佢老咪又屈打成招

我又唔係好信，班狗撚有咁高科技咩
真係得嘅話apple執得啦，俾香港班咁嘅戇鳩都爆到apple可以去耕田啦

我都係得旅行相
怕死hdd 先back up 上去

FOX 主持人都屌柒, 美國唔係農產國, 係堂堂超級大國, 點解要執著去賣大豆

FBI 都破唔到，POPO破到
唔好再吹大啲

啓德隧道做乜撚封哂

斬賓周都唔信fbi做唔到既野黑警做到

夠料落叉廚啦 係度品神

簽完其實都係走數，真係咁有信心可以拖贏美帝？

iCloud 個背後係用aws s3 放上就可以免費encry object 條key 仲會不停咁轉 如果冇記錯好似15分鐘轉一次 破條毛咩

最多美支齊爆
支唔死既機會係0

屌唉，都係我無撚用，救唔到咁多個

盡力就得喇白兄
師父禁猛料都救唔哂啲公公婆婆
更何況我哋呢啲普通人

救得一個得一個 盡做

住公屋，咬老綜，中午起身J牙中，晚上上pornhub，唔消費，唔出街。
亂世之中，此乃老貓養生存命之道也。

救得一個得一個啦

又黎，睇樣似係大陸佬收錢落嚟斬人
斬到咁揚又咁傷
屌，班仆街狗又第一時間救走個兇手

2Ray + Router嘅2.5" usb硬碟，壞三隻真係好細機會

呢班畜牲他人一個不能留

每次斬都搵烏鼠做野 點破

而家香港都痴鬼線
第時分分鐘見你剩係病左帶口罩都會斬你

只能靠自己警惕
附近既人唔on9

白兄同師父一樣，救到一個得一個，盡左人事己經好叻

歷史潮流係為人民帶黎民主
一個政府如果倒行逆施行番極權統治的話
只會比潮流吞噬

目的想令更多人驚 唔再出去姐

咁樣做只會有反效果